救命呀！到底我老母諗緊啲乜撚野 係咪精神分裂？

話說我老母係知道逃犯條例係中共想搞鳩香港(以前佢8964出過黎 知道中共係咩料)
咁係69之前佢就係咁屌鳩政府推條濕鳩例
612之後佢就開始屌鳩啲人暴力(佢剩係睇cctvb)

然後呢 佢就開始黎料啦
每次行動之後林奠嘅回應我老母都係表示
: 回應咗都係等於冇回應 明明撤回咗就冇野架啦

然後再有行動嘅時候
: 又黎暴力？暴力冇用架！依啲根本唔係示威！就算示威都冇用架啦，政府都唔會理你嘅！啊仔你下次唔好再出去啦 我好擔心你架！

再到政府回應
: 又係講埋依啲野 你要人做到咩地步先會肯撤回架！！？做到咁都唔回應人 政府痴線架

跟住就係無限loop
次次行動都屌鳩人暴力 話冇撚用
然後每次政府回應又屌 點解做到咁都唔肯撤回

總結：一方面話根本做咩都冇用
一方面又成日問要點樣先會肯撤回
媽呀我好亂呀

7.10前 - 一人一信反DQ - Link 1
7.10 - 19:00~22:30 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場🕊️
7.11 - 14:00~22:00 - 梁烈士公眾告別禮 ＠ 渣華道遊樂場🕊️
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 - Link 2
7.13 - 15:30 - 光復上水 ＠ 上水花園第一號
7.14 - 14:30~15:30 - 沙田區大遊行 ＠ 翠田街足球場
7.27 - 紅磡土瓜灣遊行
7.28 - 將軍澳遊行 @ 寶翠公園 - Link 3
Link 1: / Link 2: / Link 3:

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

: 大不了咪移民去外國斬叉燒

佢要懶中立 旁觀者心態
我身邊有類似既人 唔係好知咩事個陣就會話兩邊不是人 係咪都屌定先就實無死咁

我真係完全唔明做乜鳩

道德高地慈母